每天抱著寂莫入睡🍂

生活過得沒有滋味

why

連夢裡也會覺得快樂難求

唔記得些呀琴晚同ex dinner比你知

睇完電視好訓啦

你ex有冇同你做愛

食左兩幾鐘飯
10點幾就急急走返屋企睇波
Btw要多謝佢

why
佢令你重拾性慾

冇下場？

睇波緊要

睇佢對波好過啦

佢話佢知道我諗咩
叫我勇敢啲去做自己想做嘅野

你幾個仆街真係人渣

痴撚線 你真係唔係男人黎

比我就問佢累唔累 使唔使搵個地方休息下都唔會返去睇波啦

而家上次唔知去邊到爆房 電視搵到有英超直播既台

真係唔想扑呀
完全對佢冇feel
扑果陣開心但扑完果下同打完飛機都係內心好空虛

咁佢算好啦！
幾難先可以放低男女朋友既鉫鎖
去講d咁既野

好痛苦

係我對唔住
我都講左 我想追返初戀

佢話寧願我講真話 都唔好呃佢
咁樣對佢唔好

好想識佢
宜家已經好少人咁坦白
可惜你對佢真係冇feel

樓豬笠水狗 辣殺

打咪打囉屌
卜定紅館等我
我要直播去到全歐洲 美國
係幾十億人面前打巢你

佢21 應該大過你
始於我對初戀念念不忘
拍幾次都覺得佢最好

姐姐

大我9年

姐姐未必好
之前有個姐姐同我好熟 但係太成熟好似顯得我好幼稚咁 唔知點處理

淨係敢打女人

仲要係讀緊護士
哇屌 不得了 諗起都硬硬地...

男人 人妖照打

護士姐姐

樓主連對ex都笠水

條女讀護士有唔好處 就係要夾時間
唔係日日都有得見面
同埋好易殘

聽人講5日都8半到5點都要上堂

溝姐姐最煩就係 你好難三十前娶到佢。。冇乜安全感比到佢 唉。。。

姐姐夠淫 夠開放
問我有冇睇那些年 講打飛機果下 之後

係呀 不過你搵到咁嘅女你唔洗愁錢

啪啪啪！

冇啦
佢係中學我師姐 大2年
最多睇過腳 裙底 同波拿

唉 自己溝左個姐姐 行埋左都兩年。。。唉

屌 男人老狗 比條女養 真係接受唔到雖然應該幾爽

然後就沒有然後？

咪仲一齊緊 睇唔到之後仲可以行幾耐

食軟飯